覺唔覺，食大閘蟹好殘忍？

食貓狗牛羊豬
都唔會等佢慢慢死先食

綁住呀

🙂😞🙂🙁😜😤😜😤😠😉😣😉😔😙☹️😤😝😫😇😫😩😇🤗😐😐😍😯😯😗😯😠😠😛😣😗😞😩😜😐😐😑😞😯😎😯😎

試幻想下自己比人扎到動彈不得再放入鍋到監生蒸熟

屌你咩食貓食狗

覺唔覺食野好慘

唔扎住蒸會好啲？

唔扎住啲蟹會亂郁，咁啲膏就有機會流哂出黎

一概而論

如果貓俾扎到動彈不得再放入鍋到監生蒸熟

SM

yes

蟹好似冇痛覺？

香港咪又係温水煮蛙緊

覺唔覺得(舊)香港人仲慘過大閘蟹

以前試過蒸，但見生蒸太殘忍，虐待咁

所以一刀插死左佢先（其實都唔好受，第一次殺人咁feel)

從此除左貝殻類海產，其他生既魚蝦蟹都唔會掂

出街打邊爐D活蝦俾人竹籤直插咪仲慘

收嗲啦其他肉類咪又係照食
食雞肉同雞蛋嘅咪又係困住啲雞唔郁得

個樣唔可愛咪唔殘忍囉
生得可愛先算有生命

前幾日經過d鋪頭，見到好多蟹一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人食...真係好慘!

蟹係有靈性，請大家唔好食蟹! 我都已經開始戒...

Exac7ly

同人一樣，毒撚由得佢死

諗下 下世做蝦,, 比支竹籤由屎眼直插到口個出返黎

就算無痛覺,, 咁插法都好驚

剛剛見到一車車蟹...

係現代人乜都豐裕先會諗咁多無謂嘅大愛道德思想 仲要係歪理黎
擺你去森林睇下你仲係唔係咁「仁慈」唔殺生

試下喺隻蟹條頸劏一刀幫佢放晒啲血先

有唔殘忍食法？

所以我鐘意生食

啲精華咪流走哂
你都唔識食

係佢地心臟劏一刀即蒸

食咩都唔緊要 最緊要係個屠宰既手法唔好有咁多無謂或純為虐待既痛苦
同埋盡量唔好食剩野

正正就係人類唔同動物先會講仁慈
你認自己係畜牲就除外

食貝類就唔殘忍，食蟹就殘忍

你唔撚比佢好撚鐘意呀

咪On9啦
地球得貓狗人類呢三種動物咋

啲有機菜仲殘忍
成世要俾人用屎喂大
人形吳蚣咩
仲有嗰啲有機牛肉....

屌你子非魚

以前細個好鐘意玩d蟹既眼珠 搵牙纖....唔係你個支唔好咁敏感 搵牙纖係咁𠝹佢眼珠 最後搵較剪一野剪隻眼出黎 諗返起好變態